覺唔覺讀商科又唔讀Econ / EF好on9?

讀Marketing, HR, Management個D non-Econ / EF商科同讀垃圾文科有咩分別？

You like la

Gbus,q fin, finance

That's EF on9

純econ會乞

Have some pure Econ friends they go to:

UBS
JP Morgan
Deutsche Bank
HKMA (after master)
HSBC

自己廢唔好賴個科

Have some marketing,hr,management friend
They earn 9999999999 hkd each day

Just look at their average salaries

又要睇Average,咁你講你班friend 做乜鳩

How about the average salary of econ fresh grad

你開post你問我? 萬零走唔甩

Most of the world class business leaders and US presidents study Economics

On9 that's not me I am CUHK-SHHO, he's just a pretender of me on jai

又話睇average? ，依家又咩world leaders. 真係㭍撚到阿媽都唔敢睇

Opps. I am sorry

咪就係 中大正垃圾

Stop pretending

E / EF salary > non-EF BBA salary

你終於岩
Even CityU Fin都有人做緊大摩，細摩同HKMA

ibank唔係只請三大咩

雖然唔係咩靚post 但city仔算係咁
其他不能盡錄

Can you even guess for one ShittyUer in i-banks, how many more 3Biggers are in i-banks?

20 : 1?

or even?

30 : 1??

我純粹講city都有人做到姐 唔駛起哂鋼 自卑仔 又想我撚9你？同埋不如你用下腦去比較啦 點會用三間大學同一間比？ 雖然用其中一個都會多過City 但由此證明你除左自卑之外 邏輯思考都有問題 懷疑你係輕度弱智

笑你on9又驚你嬲 笑你自卑又驚你跳樓 弱智仔真難服侍

垃圾 @CUHKbanter 慢慢撚9你 聽日唔駛返工

本身諗住比少少面你 認同下你 你又狗西痕 係要比人撚9你 今日唔撚9你 下星期一股市即插一千點

條友不嬲輕度弱智 唔夠人講佢就會自動潛水架喇 之後佢就再會等下個post有得撚city既時候就會上返水

You like la on9 jai

Mentally retarded -> SHHO, CUHK

You two elites -> ShittyU

Aww what an unfair allocation of resources

唉你條on9仔除左淨係識攞中大打飛機之外仲識d咩 比你醫科first hon grad都無人請你啦 個腦都唔撚知裝乜 睇好你做下個讀中大拎綜援個條傻仔碩士

大部份ibankers 都係海歸同hku 邊有你垃圾ChinU份？ 有都係三幾隻小狗仔 多得去邊？

咁又係呀 弱智都讀到u 資源分配好有問題

唉唔夠人講又拎返中大黎打飛機 你條撚樣就算比你去mit讀都係傻閪一個 成日淨係識shitty前shitty後

其實你係咪讀完d野雞大學 再報ChinU taught Master? 比左幾多錢？

CUHK GBUS 2017 M: 39/42

UST GBUS 2017 M: 37/42

HKU IBGM 2017 M: 37/42

ShittyU "GBUS" 2017 M: 24/42

仲有你咁撚鐘意攞中大黎打飛機 咁我23入你間中大讀econ 係咪就代表係精英 ？不過依家係我唔撚想入你間閪校呀on9仔 你個腦真係除左諗點屌city之外就無撚用

23/42 can already enter 95% of ShittyU's subjects

所以話你個閪腦淨係識睇dse入學收分

So what? 代表入中大前途一片光明 ？我唔識點同你條弱智仔淨係base on 收分溝通 真係會降低我智商

你地連DSE都考唔好，緊係唔敢睇啦

利伸 IB

我睇你條7頭應該連工都未撚返過 你就算返都一定被人邊緣同屌到7彩 以你呢種諗野思維同性格

Sorry, my degree guarantees employability.

Maybe you guys dont have such a subject in ShittyU, so you wont have this concept of guaranteed employment

23夠入你間中大econ啦 算喇再同你條弱智仔講就係會降低我智商兼浪費時間 你親呢幾年繼續攞中大打飛機

你做得耐先算啦on9仔 你無被人炒都偷笑

My score can admit into UCL as well, but I am in CUHK now

So by your logic, I can say CUHK = UCL??

Have some logic please ShittyUers

Btw 計b5係35呀傻閪 數都未撚識計

High-end subjects in UCL can enter low-end subjects in Oxbridge,
High-end subjects in 3Big can enter low-end subjects in UCL
High-end subjects in ShittyU can enter low-end subjects in 3Big

By your shitty logic,
Then Oxbridge = UCL = 3Big = ShittyU

OMG!!
ShittyU = Oxbridge!!!

I wanna transfer to ShittyU sooo bad

痴線 你自己讀緊econ又踩其他人on9
但又講唔到點解喎 純粹中二病
其他科咁專 我睇唔到又幾唔好
再加上有mt pg 入Hsbc 乜乜柒柒大公司都有可能
你何以咁優越感爆棚
大家讀幾野唔同 點比呀

Shitty仔，廢就廢，認左佢咪算囉

又唔見我屌Poly？

Shitty仔唔好成日以為自己個個都係低分高能，non-Exam方面就勁得過三大

事實係俾你有27分，你一定唔係Shitty入面

??? Since when I say I study Econ??? Are you on drugs??

假膠味濃

剩係應咗我第一句就以為串到人

Have you learnt Logic and Arguments?

Your entire premise is founded upon that I am an Economics student,

I disproved that, thus the rest of it is non-sense

Have some logic please

JS6767 HKU EnF fbank 首選

純f點睇

讀non 3大 econ冇人請
acct都叫可以去big 4做下狗

因為你真心自卑 驚真係City>Chin , 所以即係癲狗護主 真係可卑 排名嘅野 睇開d 啦 都無咩人信 係你自卑 先咁介意

No need econ la
Engine jai can also go to JP Morgan

唔好成日撚banters BB la

Ust gbus M 37/42? Are you sure?

大電

China president study chemical engineering

唔好撚玩啦吹奏gbus
gbus出嚟做consulting㗎咋

Then what is this?? A full page advertisement posted on three major newspaper

All hitting J

I never am afraid of Shitty> CUHK cause it's simply impossible

Just wanna 屌醒 you guys

屎大生登報紙廣告打丁，真係八大首創

You like la on9jai

On 9 Jai 點會24/42？ 平均4 普通bba都讀唔到啦 普通表都唔識睇 都話你係弱智啦 弱智仔扮資優生

Aww sorry I forgot, I thought all GBUS will use 4C+2 because of their high admission score

I forgot ShittyU GBUS's score is so low that it only counts B5

My bad it's 24/35 then

Wow so high

連燈踢爆，CUHKBanters 疑似篤數

Okkk I misread, 37/42 is UST GBUS LQ, M is 39/42

There point is to compare ShittyU "GBUS" 27/42

Ust m 好似係40/42wor
為咗令中大排第一，夾硬屈啲數據落其他u
No more 篤數please

樓豬都幾中意以偏概全架喎
有shitty人打飛機=成間shitty都打?
唔通你英文廢就成間CU都英文廢咩

Where is banter?

以佢邏輯：
Banter係弱智自卑狗，所以成間ChinU都係弱智自卑狗

IELTS 8.0
IB English HL 7/7

What you've said is called "No true Scotsman"

All Scotsmen are polite,
If that Scotsman is impolite, then he is not a true Scotsman
Therefore, all true Scotsmen are polite

ShittyU version

All ShittyUers will not hit ranking J,
If that ShittyUer hit ranking J, then he is not a true ShittyUer
Therefore, all true ShittyUers will not hit ranking J

It's a fallacy check your logic

BTW 你地班爛泥唔係成班打？

行一次飛機隧道就知咩料啦

An responses?

唔好迫樓主
再講落去就要放qsa出嚟

留意返呢個係你所謂嘅logic
係你覺得全部shitty人都會打飛機
唔信有shitty人係自嘲
唔該哂幫我解釋埋
我從來冇講過冇shitty人打飛機
理解能力有問題？

Btw教識你多樣野
Shitty校方 =/= shitty學生
唔好以為飛機隧道學生有得say

It is no related to qsa/g bus. It is related to honesty

Heard of the Poe's law??

Poe's law is an adage of Internet culture stating that, without a clear indicator of the author's intent, it is impossible to create a parody of extreme views so obviously exaggerated that it cannot be mistaken by some readers or viewers as a sincere expression of the parodied views.

其實你唔覺得自己好柒咩？ 任何一個post都被人笑 比人狙擊 根本你個人生就係一個笑話

佢引用嘅每樣野都係講緊自己有幾on9
試解釋poe’s law嘅用意

Banters hi

又潛左水

淨係諗到呢條垃圾law去還擊

弱智唔會知柒字點寫

Banters 召喚術

E&F 前來支持

Btw, 中大嗰個收皮喇
㭍到

篤大龜已經唔會入嚟呢個post

比我講中左 駁唔到就潛水

咁呢個post就可以認真學術討論 🐢仔唔會入嚟嘈生晒

篤數王去左邊？

咁如果讀會計呢

So sad😣 到底你係城大入邊係咪有咩好慘痛回憶

原來你讀Econ
做咩trans去PAC呀